支那蘇州十全街突然塌陷 商戶急撤離

蘇州旅遊特色名街十全街附近發生下沉塌陷。據陸媒報導，一座仿古長廊整體下沉塌陷，地磚部分開裂下沉，部分沿河牆壁開裂。蘇州市交通管理局1月5日通報稱，1月4日，該局接報十全街「蘇州飯店」北側公交站發生坍塌，經現場調查，發生坍塌的是一座仿古式市民休息長廊。

據蘇州市交通管理局通報，此次塌陷是因道路北側的河道清淤施工導致塌陷，塌陷區距離公車站牌箱約50厘米左右。十全街位於蘇州城區東南部，全長2000米左右。著名的南林飯店、南園賓館和著名古典園林網師園坐落在這條街上，畫家大師張大千、張善子等歷史名人也曾寓居於此，是一條有名的旅遊歷史名街，也是一條享譽中外的餐飲、工藝特色街。

目擊者稱，塌陷時能聽到很悶的轟轟聲，街邊有危險的店鋪均已搬空。目前，現場已設置隔離帶，有人員巡視。

自然現象，無需擔心，繼續支持黨

沒事兒

真係報應

冇可疑

又有gdp谷，發達

第二無事
xm

蘇州過後有嘢塌

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

新起的塌陷，真古街屹立不倒

地下水被過度使用

天滅中共

中國的會

支爆

蚛蝈又成最大贏家

蝗國日常

搞咩支那咁多地陷

係地下水被過度流失

呢鋪真係趁地淋

好笑

沒事沒事 咱們有黨

支那特色 不意外

中國特色街道

拍戲呀？

微信無講 假新聞黎

ok u win

初步發現冇可疑

黨有冇話有問題呀
冇呀嘛
沒事儿
用面粉溝水好易起返使乜怕

还有党

死左就可以去黨身邊

芒果

好文采呀 彥祖兄 哈哈哈

相信黨嘅實力

十條全部倒塌嘅街道

0/10

利申笑咗

天滅中共預兆

只是在拍戲
沒事兒沒事兒沒事兒
去去去 別拍別拍

你還有黨呢

還有黨啊，你他媽的怕啥兒？

轟呀

學到野

GDP gogogo

屌

利害了我的蟈

睇到張相，輕輕一笑，飲啖茶，正皮，留個名，然後感覺充滿正能量

點夠你玩

沒事兒沒事兒

現場發現遺書 調查發現無可疑 案件列為自塌處理

沒事兒 沒事兒

支那好先進

厲害了

電腦大爆炸

符合國情

Push

佔中搞到出現地殼變動先塌地

近了近了

。。。。。。

成個中國大陸陸沉都重有黨喺度。怕乜

多難興邦!!!死多d!!!可以換中國幾十年繁榮

事件無可疑🥱

又可以起野

支那日常

ATV

Sor9 笑咗

中共：肇事地區原已丟空準備拆除 屬正常現象

有黨睇住

配合曱近平新時代特色社會主義思想幫助減少貧窮人口姐，大驚小怪

天滅中共 全黨死清光

馬上封水泥!

滅共了

重點
有幾多人死?
幾多係強國人?

好事陸續有嚟，沒事兒

真係痴線

特色景點，沒事兒

不要給黨添煩添亂

有無人以為係「十條街」

蘇州都算支那鬼國最發達城市之一

全黨死清光

中共係咪氣數已盡

一定係假新聞

起得就塌陷得 其實正常現象

滅貧姐 唔好過分擔心

冇事冇事

巴打你好正能量，欣賞欣賞

地基打唔好 趕工谷gdp 工程偷工減料加上支那d料本身質素就差

黨有實力處理

國運好

蘇州最出名係咩？
屎

諗起有個支那人同我講，中國咁大緊係多意外，係機率既問題

推介節目：點解工程出咗事
今晚9：30 港台電視31
就係講呢d case

不過我諗唔關地下水事
地下水流失應該只係沉降 唔會咁突然成條路冧左
而且新聞都有講「此次塌陷是因道路北側的河道清淤施工導致塌陷」
應該係因為清左條河的泥
然後條路底下的泥流左去條河到
搞到條路冇清支撐就冧左

0負評

屌你

沒有任何人受傷 沒事兒

支爆支爆

相信黨的方向

特技效果嘅嘢 你識條鐵咩

他的國厲害了

一陣又屈香港黑衣人

連條街都可以仆街
真係得中國先做到

真係笑咗

鬼島又贏啦

冇死人

無講人命傷亡，好撚野

四個字

用公仔面補補佢

笑死

我見到未來既沙中線。。

去過呢度 榻到咁痴鳩線

以為10條街冧晒咁過癮

一定又係黃屍暴徒做

厲害了我的國

咁咪仲靚

地震咁樣

我

勿造謠， 微博見唔到，相信黨

你還有黨呀親

又喺度造謠生事

哈哈

快點支爆

支那又破壞古蹟

沒事兒，多難興邦…

全線支爆

癡線

連登仔又造謠
一切都係黨嘅指引嚟
冇突然塌陷 全部都係按計劃嘅清理工作
大家要相信黨嘅實力
唔好俾別有用心嘅人矇騙

電影特技黎
繼續堅定不移愛國愛黨

屌你老母,簡直不成體統.
習近平,你出嚟解釋,呢D係乜鳩嚟

受佔中影響

你還有黨呀

十全街 普通話係唔係 死全家

真係鬼國

望完個post又充滿正能量

因越來越多人失踪，懇請大家提高警覺;在街選多人經過的地方來往，盡量不要夜晚出街。我在類似"戰區"的地方待過幾年，已習慣在多人安全的路線，多人的時間來往任何地方，並習慣晚上外出。今次香港警察及老解比恐怖分子更恐怖。士兵基本本份就是不被獵殺。兄弟爬山，各自努力;光復香港，時代革命。

好一幅山水畫